童婚現場被喊卡 11歲新娘傷心：我都準備好了

馬來西亞北海的1名11歲女童諾愛莎，本月6日在與21歲羅興亞籍男子馬柏結婚的現場，被突然闖入的警方中止婚禮繼續進行，女童受訪說：「當我知道不能結婚時，我真的很難過，因為我早已做好準備，要當對方的新娘」。

馬來西亞《中國報》報導，諾愛莎說，她從小就認識新郎馬柏，也是一起長大，爸爸也同意她結婚，這個婚禮也籌劃了很久，「我們彼此相愛」，「我是自願的」，並沒有被家人強迫。

報導中說，諾愛莎還表示，她不認為這麼年輕就嫁人會「吃虧」，因為「我不介意沒讀書或工作」，「因為我想為了馬柏，成為家庭主婦」。

而馬柏受訪則是說，雖然如果能結婚他會很高興，但現在知道有問題，他會等到女方滿18歲再結婚。

報導中說，這樁「童婚」婚禮是在本月6日傍晚5點，在北海瑟南銀花園舉行，但因遭女童原來就讀學校的創辦人檢舉，警方到場阻止了婚禮進行，而女童之前已經為了要「進入婚姻」停學了。

女童的父親說，他不是因為家中經濟拮据，才想要把女兒嫁掉，而是因為這名與前妻生的女兒，現在愈長愈大，開始受到同籍男子的騷擾，讓他擔心女兒的安全，才想把她嫁給信任、又有足夠積蓄可以養活她的男子，而他與現在的妻子，還育有1名4歲的女兒。

圖？

連登仔最鍾意嘅圖

FBI is watching you

18歲時就未必咁樣

11歲新娘

羅興亞人

麻煩記者朋友係條女18歲時報多次

咁我就可以知係唔係真愛

真愛